阿Sa, Stephy化身印度西施

Sasa

Stephy

有冇人覺得呢啲裝好正好神秘

Sasa真係好正

Stephy扮鬼？

正宗印度西施都係咁㗎

呢個係咪劉心悠

Stephy 對眼 p大幾倍？

隔住mon好似聞到陣陣咖哩味體香

眼線畫到咁深梗係大幾倍

畫咗粗眼線 D印度女人都係咁化大對眼

好性感

好靚

兩個都正

見到就想扑

Stephy好正wor

我嫌個妝太濃

Stephy對眼被人打腫左

麗欣

Stephy唔襯咁粗眼線嘅妝

但呢個妝靚

兩個對波咁細點解著衫都唔好睇？

喜馬拉阿星?

阿SA真係好靚